點算...

我同女神表左白，但係佢用其他話題帶走左，我覺得好似好有機噤

訓醒未呀

再表多次

邊個角度睇到自己有機

未派卡比你啫

再黎多一次

我稔你應該成功咗

佢重成日叫我教佢數 我諗佢好鐘意同我傾計

再試多次啦，今次記得帶花，襯佢上堂果陣入佢班房，再上台用咪問佢：「你受唔受溝呀！」
我可以同你講佢已經無退路，無得佢唔受

鄧你開心呀巴打